要幾多億先可以玩明星？

想今晚發個好夢

咩級數先
跟朋友去過呢d飯局
有d唔出名既姐仔真人正好多

入門級先

屌你比幾個例子啦

TVB講野唔正果個

朱晨麗

呢個都有得玩？

曹總

幾錢？ 快

其實朱晨麗只係骨妹級數

但話哂係明星

冇人FF

雞排妹個啲幾錢

10蚊

巴打平時食開咩

大陸大把靚女

香港人上把位

易食過港女

平時返深圳識啲北方姑娘

佢哋一條友落黎打工，易食

call go cup g

都話戒左